講下你屋企電腦用咩台上網

利申: 有線, 用左十幾年, 幾年之前唔知點解成日斷線, 之後換左條線, 換埋部modem之後, 穩定左好多, 只係試過斷過線一分鐘

HKBN 1000MB

網上含1000M

可唔可以順便講下用後感?例如好唔好用之類?

同埋我想知用光纖係咪真係會快D?

x3

有咩好講

HKBN，但關時事台乜撚事?

pccw 8mb

same

和記 日撚日斷

由十幾年前開始見倒人地咩100mb 1000mb,而自己用極都係6mb 8mb,覺得自己好好笑

但係覺得快定慢?

唐樓 HKBN 1000Mb

以前用網上含8Mb $310 (獨市生意)
網上含你仆街喇